## Получение токена для работы с API платформы 

Вы можете получить токен для доступа к API платформы через ЛК. Для этого выполните следующие действия.

1. Авторизуйтесь в ЛК с вашим логином и паролем. 
2. Откройте профиль пользователя:

    ![](../img/image84.png)

3. Если ранее токен не был сгенерирован, то для генерации нового токена нажмите на кнопку «Сгенерировать» в меню «API Token»:

    ![](../img/image81.png)

4. В открывшемся окне введите пароль (1) и нажмите на кнопку «Сгенерировать» (2):

    ![](../img/image82.png)

5. В результате будет сгенерирован новый токен. Чтобы его скопировать, перейдите в меню «API Token» в профиле клиента:

    ![](../img/image85.png)

6. И нажмите на кнопку «Копировать»:

    ![](../img/image83.png)

> Примечание: Для генерации нового токена, необходимо удалить текущий. Для этого нажмите на кнопку «Удаление» в окне «API Token» и выполните действия 3-6.

![](../img/image86.png)

> ВАЖНО! На платформе может существовать только один активный токен для доступа к API. При удалении токена все подключения, которые его используют, станут недоступны.
 
## Поддерживаемые операционные системы (далее – ОС) и браузеры

Перечень поддерживаемых ОС и браузеров для стабильного воспроизведения с камеры прямой трансляции и видео из архива представлен в разделе [Введение](..//about.md#a-header).